[重溫]倪匡：這是人性，一定要反抗

倪生講野一直都係咁中point